{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "잉카마야박물관&캠핑장"
    },
    "text": "インカマヤ博物館&キャンプ場 (잉카마야박물관&캠핑장)\\n\n慶尚北道聞慶市佳恩邑全谷キル13-10\\n\nインカマヤ博物館&キャンプ場は慶尚北道聞慶市佳恩邑に位置している。 聞慶市役所を起点に26㎞ほど離れており、自動車に乗って聞慶大路と銀城路を順に通ると到着する。 到着までかかる時間は30分前後だ。 キャンプ場は廃校をリフォームして造成した。 教室として使われていた建物2棟のうち1棟は博物館、もう1棟はゲストハウスとカフェとして運営されている。 運動場をキャンプ場として活用したが、空に向かってぐん伸びた木々が天然の陰を作ってくれて蒸し暑い真夏のキャンプも怖くない。 キャンプ場は芝生で構成された一般キャンプ場23面を備えている。 サイトの大きさを別途決めていないため、大型テントを張るのにも負担がない。 個人トレーラーと個人キャラバン同伴入場が可能で、小型犬に限ってペット出入りも許可する。 キャンプ場付近に甄萱遺跡地、聞慶エコララ、古母山城など有名観光地が並んでいる。 周辺に様々な種類の飲食店が盛業中であるため、グルメの楽しさも満喫できる。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「森」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷の水遊び、釣り、子供の遊び施設」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "インカマヤ博物館&キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "インカマヤ博物館&キャンプ場は慶尚北道聞慶市佳恩邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "インカマヤ博物館&キャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "聞慶市役所を起点に26㎞ほど離れており、自動車に乗って聞慶大路と銀城路を順に通ると到着することができます。"
        },
        {
            "question": "インカマヤ博物館&キャンプ場に到着するまでにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "到着までには約30分前後かかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのように造成されていますか？",
            "answer": "キャンプ場は廃校をリフォームして造成されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何が備えられていますか？",
            "answer": "キャンプ場は芝生で構成された一般キャンプ場23面を備えています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で大型テントを張ることはできますか？",
            "answer": "サイトの大きさを別途決めていないため、大型テントを張ることができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "キャンプ場では小型犬に限ってペットの出入りが許可されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には甄萱遺跡地、聞慶エコララ、古母山城など有名な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には様々な種類の飲食店があり、グルメの楽しみも満喫できます。"
        },
        {
            "question": "インカマヤ博物館&キャンプ場は誰が運営していますか？",
            "answer": "インカマヤ博物館&キャンプ場は「民間」で「直営」方式で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 437
    }
}